\begin{aufgabe}{Umgang mit abstrakten Axiomen}
In einem Zoologiebuch steht geschrieben: "`Jede ungebrochselte
Kalupe ist dorig und jede foberante Kalupe ist dorig. Es gibt sowohl
dorige wie undorige Kalupen."' Welche der folgenden Schlüsse
über die beschriebene Fauna können gezogen werden?
\begin{enumerate}
\item Alle undorigen Kalupen sind gebrochselt.
\item Es gibt gebrochselte Kalupen.
\item Es gibt sowohl gebrochselte wie ungebrochselte Kalupen.
\item Einige gebrochselte Kalupen sind unfoberant.
\item Alle gebrochselten Kalupen sind unfoberant.
\end{enumerate}
\end{aufgabe}
